睇歌詞估歌名大賽

唔準上網查
簡單D開始
道別重聚也有日期
你已為我寫上傳奇

歡迎出題

誰的老母性感很多人call